［平過原價］放林宥嘉演唱會飛

有事17號去唔到，放2張連位$980，段64，行14，位88、89，放每張$900，希望同樣鍾意林宥嘉嘅朋友要咗佢地。

有興趣買晒兩張嘅巴絲打，可留telegram再傾。

我有2張16號 980蚊 可以互換嗎

其實我係臨時轉咗16號，所以先放，仲要尋日買咗 唔好意思呀巴打🤦🏻‍♂️

好啦謝謝你

Push

有興趣

Tg傾？

Pish

有事16號去唔到
原價放2張 500@ 連位
Telegram: yogayoga2017

已放

tg me?
ssssccssss